仆街 signal 壞咗

今次要變王浩信了

Signal wrong

係咪sent 唔到

係

send乜7

Send 5到

好似話要更新

你入嚟做咩

頂 同緊我女神傾偈

樓主同用唔到signal至少可以同其他人格傾偈
我用唔到signal真係乜都冇

不過我更新左都係咁

我都覆ing 條女 😂😂

一陣又話唔理佢

我都想有女

唐症皓條粉腸去咗邊

你有

我冇

巴打有女 羨慕

你呃人

我覺得你哋扮冇🤔🤔

係咪當左你另外個人格係我條女

我都想你啱

咩

ching點識女

佢係度扮野 條仆街有

Signal wrong

之前就大學上堂

出嚟做嘢就交友APP

咁扮嘢就唔啱啦

係咪大家都係咁

Yes

ching之前果科係咪好多女？
我依家讀引擎，仲要online
唔好話食女，連識都識唔到
利申今年新生

你唔好聽條契弟講
我真係冇女

又扮

啲垃圾BBA科
男女比例我諗四六左右
online上堂就真係少咗機會識人

隻唐狗去咗邊

上連登先知，好在從來冇人搵我

BBA唔錯啦 我之前HD80人，有3至4個女仔度

@唐正號 去馬啦

咁你都吹到兩嘴

想多女應該讀傳播 護士嗰啲

男女比例就係你個科調返轉

唔好再提了
我想轉科但太遲啦
自己本身仲要對依家呢科冇咩興趣

算啦捱埋落去

有冇諗過轉性

肥仔同唐狗都冇入嚟

收到wind 佢哋去咗爆房

仲屌緊條仔做咩唔同我講goodnight

佢而家日日靠派膠嚟到捱落去

即刻好多人溝

搵我 Hugo 1991

唔要你喎毒撚

仲諗住同你格劍添

朱伯 心地唔好？

佢見到我哋咁多人走 仲點會比好日子我哋過

同fd轉咗用tg 總之唔會用wtsapp

心地唔好 唔怪奶共 當自己係邊個呀

仲未send到

派人攻擊對家

用tg 都撚用番佢啲國呀

嬲到 打錯字

So?
signal 死左,咪等囉,急既打比對方
點都唔會影響我唔用佢

此post 已完

皇上Signal！

今次咪正好做壓力測試

可以等

希望大家都可以有耐性等下喇
話曬signal係non profit, 依賴donation咋
突然user又多左咁多, 希望儘快fix到問題 唔好流失咁多用家

上莊食女狗我屌你老母

你今年新生點會遲 咪retake一年轉科囉

用住tg 頂住先

So 乜春 好明顯樓主唔係想表達signal死 條粉腸係想搞gag signal wrong 咁 你真人係唔係好悶

條仆街仲屈左我同你扑嘢

佢應該覺得自己係佐助型毒撚